(震驚60億人) 救班義士嘅方法只有一個

就係令到場運動成功

71係立法會入面果位義士講得好岩 我地今次再輸 就會輸10年 甚至係永不翻生

除左自6月以黎俾人拉左嘅義士要受牢獄之苦外 仲會有無數人會被清算 包括所有係呢場運動內以不同形式表達過反政府嘅人 不論勇武派 和理非 媒體 連登... 而幸存嘅人永遠都會活係白色恐怖之下 以後再唔會有抗爭出現

所以呢場運動真係香港人嘅最後一戰 為左被捕嘅義士 為左香港 為左我地嘅下一代 我地一定要贏

光復香港 時代革命

光復香港

光復香港 時代革命

推